有冇90後車友區嘅巴絲係度

我見個ws卻咁耐無反應
睇下可唔可以再攪

有 但長期係外國

Same

開個grp

開個group啦 90後p牌

開啦開啦

開gp一齊遊車河

其實一直有個grp

where?

Wts

Same here

係個group

可以pm?

開個line group會唔會多人d?

90後學神
之前肥澤安等再考

咁多位90後既巴絲

請填form入group

LM

已填

same here

Between telegram會唔會係一個better choice

由周仔/我開既90後group都係用whatsapp做base
始終whatsapp相對telegram/line都係最多人用

同埋有其他類似既group係用其他app做base
費事相撞

未有車準備買受唔受

filled

等合格就入嚟

Hiace玩唔玩得架

填ed

90後已經有錢買車，威

申請了

其實無咩特別
90，91都已經25,26歲了
身邊好多同學都結婚
有人仔都生左兩個
有d對車無興趣既都儲緊錢買樓

我得26

填左

當開個新grp咁囉

90後
無填到 太多group

90後但冇車 揸屋企車

係

剛pass咗
買咗二手腳車操下
等出p牌
受唔受玩

95 3月甩p 一直都係揸屋企部van仔

已填
91年揸緊Polo 1.4

Done